如果屍煙當日冇患武肺。。。

佢今日打疫苗係咪都會死

佢死得遲啦

早d死唔洗賠200萬